「媽媽不在，妳要滿足爸爸」新北鬼父洗腦9年 調教女兒當性奴

▲鬼父性侵猥褻女兒多年，直到大女兒升上國二，全案才曝光。（示意圖／取自pakutaso）

社會中心／綜合報導

新北市一名單親鬼父獨自扶養2名女兒，卻從小到大灌輸「媽媽已離開，爸爸有需要，妳應該讓爸爸滿足」的偏差觀念，要年幼的2個女兒供他洩慾；直到大女兒上國中，把事情告訴男友，鬼父淫行才徹底曝光。

根據檢警調查，現年40歲的鬼父與妻子離婚後，獨自照料2個女兒，卻從2008年8月開始，向年僅5歲的大女兒伸出狼爪，灌輸「妳應該代替媽媽、滿足爸爸」等偏差觀念，誘導大女兒同意供他性交洩慾。

事後，鬼父食髓知味，2010年10月開始對年僅4歲的小女兒猥褻、性交。而姊妹花也彼此知道父親淫行，但因為父親是家中支柱，加上多年來觀念洗腦，所以一直默默隱忍。

直到大女兒去年升上國中二年級，向男友吐露父親所為，男友才氣得轉告學校輔導老師，揭發鬼父性侵惡行。

鬼父到案後，向警方坦承犯行，還在社工、親人面前下跪認錯，豈料接受檢方偵訊時卻突然翻供，辯稱是因為母親住院，他到警所後一時不知所措，又擔心女兒沒人照顧，才向警方說「有」，這樣一來社會局就會介入照顧。

鬼父說，他之前沒收2個女兒的手機，一時衝動動手教導，才讓2個女兒懷恨在心、惡意誣陷。但由於兩姊妹指證歷歷，又有社工說詞為證，檢方最後認定大女兒遭性侵193次、猥褻191次，二女兒則被性侵271次，猥褻814次，21日依加重強制性交、猥褻及對未滿14歲女子性交及猥褻罪嫌將鬼父起訴。

來源:

寶島

點樣可以驗到次數咁勁

台灣最美的風景

呢個島真係冇得救

所以話台灣

檢方最後認定大女兒遭性侵193次、猥褻191次，二女兒則被性侵271次，猥褻814次

二女兒靚啲？

做乜貼舊聞？

所

台灣就黎要同印度一樣咁搞,強姦犯要化學閹割

台灣+1分
同印度爭第1

一定緊Ｄ

舊不如新